export const questions = [
  {
    category: "Science: Computers",
    type: "multiple",
    difficulty: "easy",
    question: "Qual è il tuo colore preferito?",
    correct_answer: "Verde acqua",
    incorrect_answers: [
      "Verde chiaro",
      "Rosa",
      "Giallo",
    ],
  },
  {
    category: "Science: Computers",
    type: "multiple",
    difficulty: "easy",
    question:
      "Quale tra queste cose ti ANNOIA molto?",
    correct_answer: "Calcio",
    incorrect_answers: ["Cantare", "Suonare uno strumento", "Serie TV"],
  },
  {
    category: "Science: Computers",
    type: "boolean",
    difficulty: "easy",
    question: "Pensi di meritare il regalo?",
    correct_answer: "Si",
    incorrect_answers: ["No"],
  },
  {
    category: "Science: Computers",
    type: "boolean",
    difficulty: "easy",
    question:
      "Hai paura di quale possa essere il regalo alla fine di questo quiz?",
    correct_answer: "Si",
    incorrect_answers: ["No"],
  },
  {
    category: "Science: Computers",
    type: "multiple",
    difficulty: "easy",
    question:
      "Dove ci siamo dati il primo bacio?",
    correct_answer: "Al lago Fogliano",
    incorrect_answers: ["Via dei pub", "Fuori casa", "Al mare"],
  },
  {
    category: "Science: Computers",
    type: "multiple",
    difficulty: "easy",
    question: "Chi fa sempre capolino durante questo periodo tra le seguenti persone?",
    correct_answer: "Michael Bublé",
    incorrect_answers: [
      "Beyoncé",
      "Giovanni Mucciaccia",
      "Alessandro Borghese",
    ],
  },
  {
    category: "Science: Computers",
    type: "multiple",
    difficulty: "easy",
    question:
      "Quale tra questi é il nome di una renna di Babbo Natale",
    correct_answer: "Rudolph",
    incorrect_answers: ["Franco", "Gianni", "Peppino"],
  },
  {
    category: "Science: Computers",
    type: "multiple",
    difficulty: "easy",
    question: "Su che cosa era poggiato il tuo vecchio telefono prima di fare un triplo carpiato? (La modalità aereo non ha funzionato a dovere)",
    correct_answer: "Termosifone",
    incorrect_answers: ["Davanzale", "Letto", "Divano"],
  },
  {
    category: "Science: Computers",
    type: "boolean",
    difficulty: "easy",
    question: "Entrambi ci siamo avvcinati la prima volta per baciarci.",
    correct_answer: "Vero",
    incorrect_answers: ["Falso"],
  },
  {
    category: "Science: Computers",
    type: "multiple",
    difficulty: "easy",
    question:
      "Quali canzoni di quale cantante/i ci troviamo spesso (entrambi) a cantare a squarciagola in macchina?",
    correct_answer: "Tiziano Ferro",
    incorrect_answers: ["Marracash", "Mara Sattei", "Paola e Chiara"],
  },
];
